艇仔走數狗(多圖)出得嚟行 預咗要還!

走數狗小檔案
中文全名:張偉樑
英文全名:Cheung Wai Leung
花名:哈哈王
性別:男
生日:1996年10月28日
學校:德華學校
FPS:5398 5896 Cheung Wai Leung

艇仔愛賭波

屌 咪撚放我上黎 有事慢慢講

預告 下星期有其他朋友圖同近照

走咗你幾多？

慢慢講咗幾個月 你都拖數。比晒機會仲有咩好講

傻閪 有香港賽馬會唔賭 抵撚死

好大條數？

走幾多？掉比收數佬追啦 呢d艇唔比d教訓唔得

有無其他受害者入嚟認人

打緊email去你母校呀張偉樑

你個戶口12月2專登買番嚟呃我錢呀麻咁我打你FPS電話你唔怕架啦

係就去小額錢債審裁處啦得果幾張圖，send 啲垃圾email 有閪用咩

小額淨係受七萬五樓下我準備告到佢去區域法院

有無人想多啲圖

樓主點比佢呃？

賭外圍報狗 笑死 拉埋你就有份

贏錢唔回水

搵咗朋友報

走左幾多

馬會？

屌你老母戇鳩仔俾人呃錢關我撚事

其實做乜鳩 唔明

賭外圍仲大大聲
笑4

多圖啦 你post堆相都唔知乜水

真係笑死人

贏錢唔比攞

先唔好講賭外圍
你打去/sd email 去佢email 有咩用？？
08年既事

買外圍就遇咗㗎啦

比人走外圍數報狗有咩用 外圍就最難拉 全部電子化 無數薄

姐係邊個，個個都四眼既點睇

條友個樣咁廢都唔私了

除非搵佢出黎打一身 唔係無用

原來家陣賭外圍賭到咁明目張膽 專登上黎開post話自己賭外圍

如果有證據既話 樓主交條數俾收數公司算啦

賭外圍都仲搞上法庭?
首先肯定就唔會追到條數 其次就你都比人告埋一份
當然佢係艇仔,有足夠證據捉Q埋佢入去一齊慢慢坐 都無乜所謂既

樓主 好賭唔賭,去賭外圍仲要經艇仔?
有馬會唔賭,有其實網上既唔賭?

張張都合照同四眼有冇大頭呀樓主

樓主弱智抵比人走數

都唔知樓主條數幾多
不過幾多都好 交比人幫你收 你都叫做拎返6-7成錢 都好過乜都好

熟路？

收到比晒你 我單純想出氣

睇佢舊po 好似成十幾萬 都唔知佢點解唔搵收數幫

google大把啦

咁易收咩 上去淋紅油？

D艇仔走數唔係新聞啦 樓主咁都落搭
btw 多圖

根據現行法例，非法收受賭注，最高可被判處罰款港幣500萬港元及監禁7年；參與非法賭博最高可被罰款3萬港元及監禁9個月

俾個半價你坐4.5個月ok?

打去母校有咩用

買外圍預左啦

想睇個艇仔出黎同樓主攬炒
齊齊入去坐
賭外圍賭到你咁招積

樓主咁揚得唔得

傻仔

笑死 鐘意賭咁大就玩翻馬會啦 學人玩外仔仲話要告上法庭

齊齊坐啦

傻鳩

笑撚死中學生學人玩外仔 但又要玩唔起 食唔起啲錢學咩人玩

睹外圍仲咁大聲

屌你老圖證據都冇

2-3千蚊

屌！ 我見到自己
其他人打返格得唔得？

唔係喎，有條友喺大嶼山對出隻船話聚賭最多罰三千

弱智樓豬以為放上波台會有人幫拖
抵你件垃圾比人走數啦

加入警隊逾30載的警長，聲稱壓力大而沉淪賭海，負債纍纍，卻訛稱未曾貸款，3年內向俗稱「遮仔會」的警察儲蓄互助社借貸3筆共約45萬元，他早前承認欺詐和非法投注賽馬共4罪，今（9日）在東區裁判法院被判240小時社會服務令。
被告依次為李鴻發（警長，51歲）和余泉堅（退休人士，72歲）。控罪指，李鴻發在2016年6月30日至2019年6月24日期間，詐騙香港警察儲蓄互助社，自稱在銀行或其他財務機構並無貸款，令互助社向他批出4筆共60萬元貸款；他另被控在2020年3月11日及18日向第二被告投注本地賽馬賽。次被告則被控兩項收受賭注罪。

賭外圍判社會服務令咋

2-3千 都無學咩人賭波

咪推 今晚還返比你

唔熟 但聽過下D咁上下既野
代收要收3定4成手續費
但唔好問我去邊搵

記得同人講你係賭外圍

萬幾蚊唔好搞咁多野啦

你認為有用咩？

出現了 你認為我在意有無用咩

你貼大字報好過啦，母校會記佢大過咩？

人地應你一句d錢係佢本事贏，憑咩比你，屌你老母

出完氣記得準備好去坐監

我贏架喎